一齊block柒開掛之達人，free rider，食人血曼頭，弱智

平時free rider

今次又想食人血曼頭呃like

成個個程同d做假靈異節目一撚樣

Block!

唔好比d賤人呃飯食

饅頭

認同，明明有巴打響佢地斷live時過左去搵佢地證實左佢地係安全，但係個個好似睇唔到咁一直係到猜測、陰謀論

善用起底功能